無興趣無夢想日日行屍走肉

唉

有啲嘢想做,不過無恆心去做

搵啲野學下啦

好過我

無野想學 無心機

去叫雞

Just do it

無性慾

試吓比我屌
比我改變你嘅人生

樓主做咩咁灰呀？不如分享多啲黎聽下？